
                      Es la histórica vida del famoso B.I.G. Buenísima trama y bastante completa la cual vive parte de su pasado y su ambición al rap o al hip hop como lo quieran llamar, y su rivalidad con el difunto tupac, por supuestamente mandarlo a matar, y así comienza su rivalidad entre la costa este vs la costa oeste, pero Biggie Smalls el rompió los límites para ese tiempo y aunque ahora cualquiera puede cantar donde quiera en cualquier parte, para ese tiempo era cuestión de lealtad a las reglas de la calle y de sus barrios , había mucho $$$$$ y muchas mujeres, y mucho sexo, pero muere a sus 24 años en 1997 por 4 disparo en su cuerpo, recomiendo que la vean por qué está bien buena‼️👍🏽
        
            